青衣城有狗！

！！

3樓個出口！小心！

影唔到相我

多唔多

青衣撚留意！賞茶出面多狗

10幾個左右
有白衫

發完夢注意

另一邊出口暫時安全

青衣有無巴士運作

小心

248m 249m正常

但249m人龍就黎入翻商場

小心！本人多gear唔敢留 大家接力

唔好飲賞茶阿！唔好食聖安娜！

下次先食啦！

小心為妙 5分鐘前係有

推

大家翻屋企小心

一個都不能小

唔好比狗捉

眼觀四處 耳聽八方